曼城第一 利物浦第二 曼聯排第六 曼聯點解仲日日開Post 串？

因為第二同第六除左有歐聯打之外係冇分別，一樣冇盃捧，再者曼聯降班都未驚過，何況區區歐聯資格。

歐聯呢d垃圾盃
有冇得踢有咩所謂

呢個世界只有冠軍同非冠軍
非冠軍，49000=痢記

推